[嘈嘈哋嬴] 旺角警署及紅磡警署遭汽油彈縱火

旺角警署及紅磡警署分別被人投擲汽油彈縱火，無人受傷。

旺角警署報案室對開行人路，有燒焦的痕跡，地上有玻璃碎片，附近發現一支點火器。

清晨五時許，有人向旺角警署報案室門口投擲汽油彈縱火，之後逃去。

另外於凌晨二時許，紅磡警署車場出入口位置，亦被三名身穿黑色衣物男子投擲數枚汽油彈，警署外牆及行人路被熏黑，地下留有玻璃樽碎片，便衣警員在現場檢走碎片調查。

警方正調查近日多宗警署汽油彈縱火案件是否有關連，不排除是同一幫人所為。

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

香港市民好好,以德報怨幫警甴消毒

可惜

做好反跟蹤

行動po 又無人理
香港一定要攬炒到焦土

出入平安

手足不被捕 黑驚中廢炎

抗疫保命
推翻暴政

多謝手足 手足做鬼好

多謝手足

最緊要唔好比人拉

事件無可疑

短期內狗署一定佈置成堆便衣

啱呀
唔俾人拉做乜都得

最緊要肯定撤退路線冇CCTV
沿路包到實一實睇唔到個樣

有時走上郊野公園或者山上轉一圈第二個出口走就包保啲狗搵唔到你，雖然咁做會辛苦啲

你估佢哋唔驚著火?

又燒埋d唔等洗野就當鬼算數

無比拉就叻豬
love u all

高溫消毒 地方既popo需要淨化

記住一句說話，上得山多終遇虎

火燒黑狗

同意！可一不可再，再嚟人哋就識應變
其實班狗都唔係智障，之前都用好多唔同方法追蹤到好多手足

等風頭過咗再黎過都唔遲，佢冇可能放成個月便衣狗係出面，呢一個星期真係要特別小心
由得返便衣狗咁凍企足成晚

多謝提醒 運動未完
不過呢啲高風險野 少做為妙啊

多謝勇武

小心手足

高危

手足出入平安 一生平安
黑警人日死全家

做得好 勇武

無人受傷

手足小心 祝一切順利

警狗不得好死

勇武小心

高溫燒毒

唔想咁早知，唔使睇現場直播，我鐘意睇精華

最安全做法

鬼你老母咩

消毒

手足好波

竟然冇人受傷

要小心呀
唔好比狗捉到

辛苦晒

佢哋咁污糟幫緊佢哋

手足小心
記住短期內不斷repeat就有機會比狗捉到路

多謝！萬事小心！

要轉路線時間

正阿

手足一生平安健康

同一幫人=便衣警

傷風感冒者喺時候除低口罩喺狗屋前面行返個轉，乞嗤無紙巾實有警察叔叔借俾你既

可能係休班黑警

Goal

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

大大聲贏，手足最緊要小心

推

贏*

萬事小心

手足 你係得ge

香港市民義不容辭幫警察局消毒，見證警民一家親

免費高溫消毒，香港人心地真係好好

好

多謝手足，萬事小心呀

齊上齊落

手足小心 出入平安 身體健康

勁

唔好比人捉，捉左就砌生豬肉，屈埋之前果幾單。

旺角差館唔係好撚重狗嘅咩
做咩咁易俾人火魔呀?

有無諗過就係等緊便衣

小心行踪

等佢地係條街吸病毒

紅磡警署嗰單好似喺附近何文田拉咗幾個手足

好撚勁

手足萬事小心光復香港時代革命

正呀

跟住肯定有D得罪咗大sir嘅黑警，比人罰去守警署門口，或者埋伏等捉人。於是警嫂又要「等，寂寞到夜深....」

武運昌盛

予以強烈讚賞！手足好波

燒佢老母部車

Thank you

消毒咋

燒得好

(真攬炒聯署)要求美國禁止中国和香港人入境美國

大家快簽, 攬炒聯署

[合法罷工 ， 助己助人] [染病的你、升官的他]
[少部份醫護已開始罷工、請珍惜機會、接力更多人響應]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/酒店/運輸/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

破窗
多謝手足

冇事嘅 消下毒姐

bravo
但手足小心呀

死全家

多謝勇武派

yahoooo

P牌推唔郁

消毒畜牲人人有責

支持

good job

有無可能由噴火龍進化成毒氣雙子

紅火過年

萬事小心呀手足

可唔可以講講贏咗乜？

多謝手足

我覺得火魔已經係入場券

Yes, 小心

多謝手足
但小心d

消毒啫

Booooooom

No offense 真心respect
但燒地板有咩意義？
行為藝術？

手足好波
想食狗肉

殺菌

well done

祝手足武運昌隆

武漢口水彈幾時全面進場？

班狗想燒毁證物（口罩）屈示威者？

生化魔法師

唔好留戀死物
大量無裝移動物體

大大聲贏

Be Water 記住唔同狂用同一招 等佢草木皆兵

天氣乾燥爆拆

掟咪掟
燒著幾隻警甴仲好呀

應該都係班藍屍廢老買唔到口罩發老脾

高溫消毒
沒事兒 沒事兒

Push

多謝手足
最緊要不被捕啊！！！

小心有狗埋伏 佢實搵人睇 一定要小心

氣力up
熱血+魂

火魔

up

勇武英雄

呢啲唔怕歌頌
一晚三間 勁

幫佢地燒炎

最緊要平安

支持手足
最緊要萬事小心

做得好!!感謝

做好保護措施

仲有堆cctv

高溫殺菌，免費送嘅唔駛多謝

跪拜手足

仲有葵涌警署
btw，葵涌警署地理位置幾好，只要包實，好難捉到

你老母就真係鬼

做得好

最緊要手足唔好被捕

扔屎送菌比popo

燒[black]毒[/black]

Tui

高溫消毒

火攻曱甴屋

好波

建議掉去停車場燒佢哋啲私家車

勇武

好人一世平安

一定係因為狗屋太多酒精，啲狗屯積居奇啦！

口罩又係咁，酒精又係咁，黑警死全家

武運昌隆

正呀喂

武運亨昌

就算成功三罷 都要留意執行方式

幫曱甴高溫消毒啫